IT Agent 全部都係食屎狗

近排想轉工，自已又忙咁就叫個agent揾下
頭先竟然夠膽死打黎叫我見份底我開價5k既工
On99，食撚左屎？

巴打你好小弟公司請SA/AP/QA/SQL
13個月糧
每月表現獎金
年尾花紅(視乎公司業績)
12日AL
medi
公司係觀塘

tg:win_HR
有興趣黎傾下計做個朋友
利申：in houae recruiter 唔係agent

Kobe

觀塘好撚多人係街邊食煙，慘過食兩舊屎
慘在冇得揀

係

搵唔到你tg 既？我有興趣呀！

病到short short 地
tg:HR_win
依個先岩